大家做運動唔好淨係打 要除裝

尤其係單拖個啲on9仔 除撚哂佢啲防護裝備先打

防禦力咁高 dps好低

咁要有人list 出佢地d 裝係點除，d 扣係邊